勇武休息，文宣吾好念住休息，要加油,

代朋友出post:

撞到少女傷殘嘅的士佬獲52萬慰問金及受黑警保護，雙腳被撞至骨折嘅少女被控非法集結。

林鄭與黑警令到香港沒有最荒謬、衹有更荒謬！

係林鄭與黑警教曉我哋和理非係冇用；
係林鄭與黑警教曉我哋報警係冇用；
係林鄭與黑警教曉我哋唔私了彰顯唔到公義；
係林鄭與黑警教曉我哋政權暴力和警黑暴力先係萬惡之源。

對抗港共區選輿論戰，推爆呢個口號：「林鄭與黑警就係暴徒」

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

撞到少女傷殘嘅的士佬獲52萬慰問金及受黑警保護，雙腳被撞至骨折嘅少女被控非法集結。

林鄭與黑警令到香港沒有最荒謬、衹有更荒謬！

係林鄭與黑警教曉我哋和理非係冇用；
係林鄭與黑警教曉我哋報警係冇用；
係林鄭與黑警教曉我哋唔私了彰顯唔到公義；
係林鄭與黑警教曉我哋政權暴力和警黑暴力先係萬惡之源。

對抗港共區選輿論戰，推爆呢個口號：「林鄭與黑警就係暴徒」

點解無人推

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤